其實大家明唔明明打仗要「寸土必爭」

中共就最識做呢樣野，少少機會都拉攏你企佢果邊。

我地最叻就係鬥黃，唔識拉攏對家，一竹篙打一船人，推晒偏中立淺藍既人走，連同路人有口音都屌。。。

要贏就要寸土必爭，只要同當權者有心病，即使係中共既人拉攏到幾多就幾多。好似中共借民主黨拖侵侵後腿一樣。

寸土必爭先有機會贏
寸土必爭先有機會贏
寸土必爭先有機會贏

寸土必爭先有機會贏

同意

真係要對有潛質成為同路人嘅人friendly d，尤其係大陸人，其實中國先係最大嘅反共基地

同意！咁先係食腦抗爭